蕭氏新聞台：屯門醫院證實接收肺炎病人！！

佢咁講又安心d

即刻安心哂

事實嚟真是肺炎病人 只不過有冇sars咁勁